
                      "Guardianes de la galaxia" Está una película muy divertida(rara) con muchas escenas de acción. Los efectos especiales son súper bien hechos y los personajes acertado.
        
            